其實k=千，M= 百萬，B=十億真係咁難搞咩？

大階M 係Million
細階m 係milli =0.01

幾時m 幾左萬？

細階m 係milli =0.01 .....
數學天才

0.001太心急打少左

波台班假膠, 你真心做咩
定你都係玩緊膠

根據非正式統計
10個捉人m嘅認真撚，10個自己搞唔清m=0.001

KMB=狗巴

膠得黎唔好笑 翻炒冷飯

高登年代炒撚到而家班傻仔錯咪由佢比人笑囉

幾時 變 變咗 幾？

我淨係識 10^3 10^6 10^9 10^-3

咪囉理得班友
不嬲就m=萬。。。

你有冇童年㗎

你細個打過online game就知點解

知呀

1k = 1,000
1m=1,000,000
1b =1,000,000,000

睇逗號會易分好多

香港舊時online game m=萬